就算林鄭下台都唔代表完 唔好比佢轉移視線

1.完全撤回送中條例

2.撤銷遊行人士一切罪名

3.收回暴動

4.起訴處分一切使用過多武力，不依警例執法的警員

5.設立新監警制度

如果佢唔收回暴動，以後是但有人衝下推下佢就話係暴動，任佢自行定義，跟住告你坐幾年仲得了？

另外d 警員咁撚狼，如果唔作出起訴同處分，即係無後果，咁佢第時係咪錯手殺人都得？而且佢地可以咁狼，因為監警就係自己人查自己人，即係有利益衝突，無撚用，所以警員可以為所欲為。

最後，好多人根本只係去遊行，但無啦啦比人告暴動，告你唔到就非法集會，遊盪，用盡一切方法玩9你，咁仲得了？而且仲要當事人自己搵證據證明自己無犯法。
警方已經唔係一個可信既證人，除非佢有片段，如果唔係根本無可能告。

最後，警務處處長應該下台同道歉
香港政府要賠償所有受傷人士一切醫療費用。

做唔到全部既，唔該民陣升級

推

push